★攬炒入】如果 山竹 正面襲香港，最想睇邊區pk?

中環金鐘

半山
淺水灣
深水灣
九肚山

佐敦道碼頭

「西」「九」

租界

緊係高鐵啦，上次大少少雨都入水

大灣區

西九 土瓜灣 紅磡 同人工島

元朗

TKO 康城應該食到正

禮賓府

西九 沙中線沿線 港豬奧

澳門區
大灣區

大小磨刀洲

天水圍 水泉澳 圍村

港島
大灣區
高鐵
沙中綫

次次食先都係九龍西貢先架喇

天佑香港

含港產既話
綜援又贏架啦

根據天文台個黃雨準則 只有港島係屬於香港的 所以樓主問緊香港的話 應該係問緊港島區裡面的

上次落大雨都咁大鑊！
呢鋪杰

啟德
水泉澳
安達
彩福